2021年一定要拍到拖！

就算屢戰屢敗，都要繼續努力！
一定要加油努力搵個另一半！
我今年一定要拍到拖！

如果愛情係睇幾本書就可以獲得嘅話就好啦

我都係！

咪傻啦

唔拍拖會死㗎？

樣樣野都有答案架咩

愛情最可怕係努力係唔會得到 你愛既人對你永遠無感覺

如果只用死唔死去做目標，你2021年你唔使啲咩目標了，維生就夠

身體健康 工作順利就夠

話今年一定有拖拍通常都唔會有拖拍

唔好搞咁多野啦

未拍過呢

不被回應是常態

I mean 家家有本難唸的經
樓主覺得拍拖重要，又唔使一句gut 佢唔拍拖會死
以死唔死做準則，工作唔順利其實都唔使死㗎
Btw, 搭訕啫（冇惡意）

又係你個肥妹

我都冇惡意

拍拖唔關我事

我？

我2020年都係咁講。

係時候要改ac名啦

mark左你id

大家咁話，我唔要a0 grad！

我都要
對於我黎講伴侶就係現階段人生既推動力
我好想追到妳

呢句我由2012開始年年都講

我從2016年開始就係咁講

咁你宜家仲係A0？

越渴望 越得不到

我之前就係放棄自己，所以拍唔到

宜家就係咪都努力左先

努力增值自己 緣份自然到

我今年一定冇拖拍

拍拖嘅意義到底係咩

通常咁諗母胎單身

加油啊

大家咁話

我

我同你講加油咋

加油 我都係

加油

共勉之

拍拖好易
維繫好難

兩樣都難

到你有拖拍，又會覺得單身仲好

年年都係咁講，但今年都係唔好抱咁大期望，因為冇期望就唔會有失望

你啱, 屌返佢轉頭就撚啱, 大快人心
btw, 你咪撚戇鳩鳩啦 (冇惡意)

死毒撚

唔好FF啦, 你學咩人拍拖啫

排隊啦！個個都係咁，有排都未到你

你2020年都係甘講